靚既叫肥妹,樣衰既先叫肥婆

認同嗎

肥係唔會靚

秒殺

肥婆有靚？

比面你叫肥妹 唔比面叫肥閪

兩類都叫開做肥閪

靚嘅就靚女啦仲肥妹 肥閪就肥閪啦屌你老母死肥閪

無錯，同理靚既先叫鬼妹，唔靚叫鬼婆

啱